香港人有愛 想多謝琴晚將自己副gear俾咗我個位手足

我係琴晚話要去某大學拎gear個個人
多謝你咁信我
將自己副gear俾咗個識咗10分鐘都無既人
好人一世平安 希望你每晚都可以平安返到屋企
記得留返條命 我地煲底再見

光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可

黨鐵有機會復駛